﻿// EVENT 5718
Name "モリガン4"

PictureDisplay(5,"80_morrigan_st02b",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("morrigan_fc1",0,0,2,1)
ShowMessage("【モリガン】")
ShowMessage("なんだ？　あたしにイイ事してほしいって言うのか……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("う、うん……お願い……")
ShowMessageFace("morrigan_fc1",1,0,2,3)
ShowMessage("【モリガン】")
ShowMessage("ははっ、分かったよ……")
ShowMessage("それじゃ、あたしの部屋に来な。")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("こうして僕は、モリガンの部屋へと誘われた――")
221()
PictureDisplay(1,"bg195",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(5,"ev_morrigan_he1",0,0,0,0,100,100,255,0)
222()
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("モリガンは僕を光の輪で拘束し、そのまま馬乗りになり――")
ShowMessage("自身の女性器を見せつけながら、嗜虐的に笑った。")
ShowMessageFace("morrigan_fc1",1,0,2,6)
ShowMessage("【モリガン】")
ShowMessage("あたしのオマンコは、とっても気持ちいいぜ。")
ShowMessage("お前のチンポをやさし～く包み込んで、ザーメンを抜き取るんだ。")
ShowMessageFace("morrigan_fc1",1,0,2,7)
ShowMessage("【モリガン】")
ShowMessage("男に生まれた事を感謝するほどの快楽、味わいたいだろ？")
ShowMessage("ほぉら、挿れたいって言ってみろよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("い、挿れたい……挿れさせてぇ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("もはや僕は、快楽の事しか考えられなくなっていた。")
ShowMessage("モリガンに対し、必死で懇願する――")
ShowMessageFace("morrigan_fc1",1,0,2,10)
ShowMessage("【モリガン】")
ShowMessage("ははっ、そんなに挿れたいのか？")
ShowMessage("でも、今はそういう気分じゃないな……")
ShowMessageFace("morrigan_fc1",1,0,2,11)
ShowMessage("【モリガン】")
ShowMessage("手コキしてやるのも面倒臭いし……")
ShowMessage("オーラでサクッと抜いてやるぜ！")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x33,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x63,0x33,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_morrigan_he2",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("モリガンの体から、魔力が放出された！")
ShowMessage("そのエネルギーはオーラとなってペニスを包み込んでくる！")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("次の瞬間、僕は悲鳴を上げていた。")
ShowMessage("まるで電流のような快感が、体を貫いたのだ。")
ShowMessageFace("morrigan_fc1",1,0,2,15)
ShowMessage("【モリガン】")
ShowMessage("あははっ、あたしの淫気をチンポで受けた感想はどうだ？")
ShowMessage("気持ちイイけど、きついだろう……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("うぐぐ……！　あ、あぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("それは、今までに味わった事のないような感覚だった。")
ShowMessage("まるでペニスに電流を流されたかのような、強烈な刺激。")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("快感であるのは間違いないが、あまりにも激しすぎる。")
ShowMessage("苦痛にも似た強制快楽に、僕は体をねじらせ身悶えた――")
ShowMessageFace("morrigan_fc1",1,0,2,19)
ShowMessage("【モリガン】")
ShowMessage("あははっ……")
ShowMessage("オマンコ使ってやらなくても、これで十分だろ？")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……あぐ、あぁぁぁぁぁ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("ペニスに与えられている刺激が、さらにきつくなる。")
ShowMessage("まるで、肉棒を激しく上下に扱きたてられているかのようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("ぎゅうぎゅうと圧迫され、上下に扱きたてられ――")
ShowMessage("人の手では不可能なほどの激しさで、快楽刺激が与えられる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("こ、こんなの……あぐぐ……")
ShowMessageFace("morrigan_fc1",1,0,2,24)
ShowMessage("【モリガン】")
ShowMessage("ふふっ、どうした……？")
ShowMessage("あたしがシてやってるのに、何か不満なのか？")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("挿れたい……挿れたいよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("ペニスに押し当てられている、膣口の感触――")
ShowMessage("男の本能は、その中に入りたいと訴えていた。")
ShowMessageFace("morrigan_fc1",1,0,2,27)
ShowMessage("【モリガン】")
ShowMessage("あははっ、オマンコに挿れたいのか？")
ShowMessage("そりゃサキュバスの膣内は最高に気持ち良いだろうな……")
ShowMessageFace("morrigan_fc1",1,0,2,28)
ShowMessage("【モリガン】")
ShowMessage("温かいオマンコの中で、やわらか～く締められて……")
ShowMessage("天国を味わいながら、イかされたいのか？")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そうしてぇ……")
ShowMessageFace("morrigan_fc1",1,0,2,30)
ShowMessage("【モリガン】")
ShowMessage("……嫌だね。")
ShowMessage("ほぉら、このまま惨めにイきな……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁ……！　あぁぁぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("ペニスへの刺激が、さらに激しくなった！")
ShowMessage("激しく扱かれる感覚に加え、吸い上げられるような吸引感を与えられ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だ、だめぇ……！")
ShowMessage("あぐ、あ……あぁぁぁぁぁぁ！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_morrigan_he3",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("そして、あっという間に果てていた。")
ShowMessage("激しすぎる快感によって、僕の意志は関係なく射精させられたのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("徐々に快楽を与えられ、射精に至るのとは違う。")
ShowMessage("一気に許容量を超え、絶頂に追い込まれるような感じだ――")
PictureDisplay(5,"ev_morrigan_he4",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("morrigan_fc1",1,0,2,36)
ShowMessage("【モリガン】")
ShowMessage("あははっ、イっちまったなぁ！")
ShowMessage("手も触れられずにイかされるなんて、惨めだろぉ！？")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、うぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("僕の放った精液は、モリガンの体をべっとりと汚している。")
ShowMessage("その光景は、無様な敗北感を掻き立てた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("膣内に挿入する事もできず、精を撒き散らしてしまった――")
ShowMessage("それは、男にとってあまりにも惨めな屈辱だった。")
ShowMessageFace("morrigan_fc1",1,0,2,40)
ShowMessage("【モリガン】")
ShowMessage("おいおい、何あたしの体を汚してるんだよ！")
ShowMessage("だらしないチンポに、罰を与えなきゃな！")
PictureDisplay(5,"ev_morrigan_he5",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！　あがぁぁぁぁぁ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("さらに大量の魔力が迸り、ペニスに与えられる刺激が激しくなる。")
ShowMessage("電撃のような快感が男の器官を支配し、全身にまで駆け回った。")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぐぐ……！　あ、あぁぁぁ～～！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("体がびくびくと跳ね上がり、僕は悶え狂う。")
ShowMessage("魅惑的なサキュバスの膣を目前にしながら、オーラで嫐りたてられ――")
ShowMessageFace("morrigan_fc1",1,0,2,45)
ShowMessage("【モリガン】")
ShowMessage("ふふっ、いい声で鳴くじゃないか……")
ShowMessage("そろそろ、もう一回イくか？")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁ……！　あ、あぁぁぁ～～！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("さらに激しくなっていく快楽の電流。")
ShowMessage("それに耐えかねた男の器官は、苦しそうに脈動を始め――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_morrigan_he6",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("そして、大量の精液を噴き上げていた。")
ShowMessage("快楽というにはきつすぎる放出感を味わい、体がびくびくと痙攣する。")
ShowMessageFace("morrigan_fc1",1,0,2,49)
ShowMessage("【モリガン】")
ShowMessage("あははっ……なぁ、どんな気分なんだ？")
ShowMessage("オマンコお預けにされて、ザーメン抜き取られるのはさぁ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("うぐぐぐぐ……")
ShowMessageFace("morrigan_fc1",1,0,2,51)
ShowMessage("【モリガン】")
ShowMessage("まぁ、これじゃ挿入の必要はないよな。")
ShowMessage("オマンコ使わなくても、ザーメン抜き取れるんだからなぁ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("モリガンが声を強めると同時に、ペニスを包んだオーラがスパークする。")
ShowMessage("痺れと締め付け感が、一気に強まり――")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あがっ！　あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("さらに激しくなる快楽刺激に、僕は腰を突き上げた。")
ShowMessage("一挙に湧き上がった放出感を、抑える事もできず――")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("そして、ほとんど連続で絶頂に至らされた。")
ShowMessage("体を痙攣させながら、精液を垂れ流す状態だ――")
ShowMessageFace("morrigan_fc1",1,0,2,56)
ShowMessage("【モリガン】")
ShowMessage("あははっ、悪いなぁ。ついイかせちゃったよ……")
ShowMessage("でも、気持ちよかっただろ？")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……うぅぅぅ……")
ShowMessageFace("morrigan_fc1",1,0,2,58)
ShowMessage("【モリガン】")
ShowMessage("これじゃあ、まだまだオマンコはお預けだな。")
ShowMessage("当分はオーラで弄んでやるぜ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("",0,0,2,60)
ShowMessage("目の前で、挿入を誘う淫魔の女性器を見せつけられながら――")
ShowMessage("オーラで嫐られ尽くし、僕はぐったりと脱力したのだった。")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,61)
ShowMessage("・・・・・・・・")
RunCommonEvent(3998)
0()
